不停有xxxxx咁就算嘅post

我明，每個人關心唔同事件程度唔同，但係唔該諗清楚啲先，咩最大號召力政府同黑警最冇得辯解?

係721，同831，831唔係懷疑死人，係佢根本打錯車，完全係無辜市民，死唔死人可以盡量追但唔應該係最focus,因為佢只會一句冇死人就打發你

喺你話我犧牲義士之前請你先開哂1200個post講哂咁多個義士先話我放棄義士，我地而家係要搵位入，一入咗佢成個組織就瓦解，而瓦解佢地係唯一可以"救義士"嘅方法，你圍狗屋尻叫放人係一啲作用都冇但係不停消耗自己精力時期

同樣不停講xxxx咁就算?都係哂時間，因為佢地只話冇，唔係，就完事

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

聚焦噃喺佢弱點

係咪要開1200個post先叫做唔放棄義士?

老豆老母支持反送中
但又唔準我去遊行，點拆好?